股災之星期一。

屌你我D 正股呀，我隻牛牛呀。

開都未開驚西
大戶說升就升了

我強姦金已轉晒保本

你琴日收市之前轉左？

牛牛吽，牛牛吽。

星期四下午四點前轉

冇了
最少跌一千
經濟大蕭條 好快打仗

跌又唔只一千，但打仗就搵鬼信咩?最撚ON鳩既北韓都收撚左爹，支那得把聲，印度仔都淆，美帝打三線國家都俾D 國民屌，邊敢打二線國，無仗打架啦，最多打D廢國姐。

牛呀。

牛仔去曬邊

要一個月後先執行

我隻工行先收回價5.3應該唔驚。

工行牛